Если сайт поднимается на апаче, то добавить .htaccess,
который будет любой запрос перенаправлять на файл индекс.

Попытался сделать что-то типа структуры (хотя вообще говнокод конечно),
в которой доступ можно получить только через модули(которые задаются как GET-
параметр).

Таким образом доступ к фронтеду можно получить через
domain_name/?module=frontend

к бэку соответственно

domain_name/?module=backend

в конфигах лежат конфиги к базе

в классах есть класс для доступа к базе

модуль отвечает за одну страницу(есть модуль для обработки АЯКС запросов)

во вьюхах лежит ХТМЛ

все это собирает index.php
